黃子華換飛 12/7 $380

換12號打後任何一場
有意Tg

2連位

Tg:iffklm